平行時空另一端既海洋公園

相信唔少巴絲都鐘意去海記,貪佢又平又抵玩
要刺激有機動遊戲、要可愛既有動物
很滿足了吧 ? 少年你太年輕了

小弟本住有前無後、打死罷就既精神,搵到當年海記擴建最玨本既構思仲將佢還原番
發現當年擴建既構思簡直係so exciting !

小弟決定公諸同好,實行每個Happy Friday帶大家遊海洋公園！
仲要係遊一個處於平行時空既海洋公園，一個自己去唔到既海洋公園～
所以記得要跟實我哋「完不了的擴建 － 海洋公園重新發展計劃」系列

請大家多多支持

完不了的擴建 – 海洋公園重新發展計劃（第一章） - 是時機了！

完不了的擴建 – 海洋公園「全新發展計劃」（第二章） - 面目全非的夢幻水都

見到海記有種唔知點既感覺

點解唔直接擺喺到

慾哭無淚

你既意思係?

今日去完
又睇下你個post
平行時空點解好咁多

平行時空永遠都是美好的